P牌日記Day29

開到甩P為止
大家等陣記住出黎